90年代歌手vs現役歌手

有人話陳柏宇，張敬軒唱歌好好聽，甚至有人話坤哥好掂，但係我依家都唔覺有人到到古巨基，陳奕迅，容祖兒嘅高度。
究竟係應家啲人唱歌冇咁好聽，定係香港人嘅口味變左，歌手要迎合依家嘅香港人。

Gin lee,gem好聽過容祖兒

Gem係比較出眾，但比港人屌，冇出廣東歌...

出道到而家得一隻碟無出 黎緊會出

其實容祖兒算係千禧00年代歌手囉

睇咗幾次你講嘅野，結論係：

我始終認為係你個人品味問題

唔關邊個邊個高唔高度嘅事

年代問題
宜家人聽歌越來越重視品質
如果90年代二三四線歌手係呢個年代出道
而又冇好歌嘅話一定收硬皮

你知唔知咩叫90年代歌手呀

GEM

唱功差啲歌幾好都冇撚用啦
只會嘥撚晒

唔見得以前歌手唱功有幾好

90年代歌手 係古巨基，陳奕迅，容祖兒
兒登真係以為4大天王係組合

90年代歌手

起碼唔會扯蝦/走音

你搵90年代最好歌手同現代最差歌手比較咪會咁覺得

八九十年代 哥哥 校長 學友
千禧打後 單春 古巨基 張敬軒

唔計當代最top嘅3個
其餘歌手嘅水平會唔會差太遠